老衲正式宣布，從今開始大家都係深圳人

我屌你個深圳，我東莞㗎67

壓根兒就是這回事

我屌你個東莞，我中國㗎67

含撚人